突發！深水埗有人擺檔公然賣二手口罩

隻隻口罩都皺蚊蚊，問極來源又答唔出
好噁心

推

唔撚係呀話

一包五個賣廿蚊，隻隻唔同色

再推

打1823啦

樓主 1823

二手鋪賣二手野

自己處理啦 仲等政府

攤檔係咁嫁啦，垃圾場黎
你唔係以為攤檔有寶執呀？

班老人家盲中中點識分

藍絲廢老先會買 唔洗1823

回收重用 CLS

放大見到幾個唔同款

黐撚線快啲打1823

深水埗呢啲檔專賣不嬲都垃圾

痴撚線點都要做啲嘢如果唔係一定有人中伏

鴨記都有賣，80蚊包

點解有個回教嘢喺度？南亞裔？

太貴囉，不了。

已打1823

有隻蝻幫手睇檔

南亞仔

影大頭啦

痴線唔好買

唔同色

打去衛生署

上星期已開始有

影佢個樣好過啦

呢個時候仲賺埋d咁既錢正仆街 開名影樣啦覺得真係有老人家會買

正 唔知有冇靚女用過既口罩賣
咁就可以間接kiss

地點：桂林街北河街夾住個段福華街

燒佢口罩啦 唔好比佢再賣返出

似係csi嗰啲
未必係二手

哇屌

屌！痴撚線

哩啲真係要火魔法..

有個南亞賣$170一盒唔敢買

舉報佢啦

個口罩牌子係GIDCARE

puah

屌你老母賣嘅中武肺死全家

死咁啲咪好 連登仔婦人之仁 通常死都係藍絲 你咁大愛死返支那啦

natural selection

好嬲

cls

咁咪好 死撚晒啲港豬廢老藍絲
黃既有腦唔會買

影埋樣
起佢臭底
黎d撚樣係要治治佢

dllm d人係咪真係痴線打把啦屌，嫌未死得夠多人

呢D來歷不明嘅口罩，分分鐘戴完冇病都比佢搞到有病啦！千祈唔好制呀！

push

藍絲中左都會去社區播毒,而且如果藍絲知自己奶左嘢一定係唔會去隔離,而係想拖人同自己陪葬,黃埔花園果件你有眼睇

call海關？食環？

鴨記電訊？

已call 有編號留底

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

有人買先on9

唔好貪平買呀分分鐘瀨野

推
推
推

Push.

應該唔係二手嘢，如果鐵線被曲過，拉直都有凹凸感
可能係大陸貨唔好貪平貪方便

當場拆佢檔啦

黐撚線

Push

今日行過SSP都見到有D南亞仔係度賣

夜冷舖口罩？

痴線食環狗唔做嘢

有老人家唔識會買

問佢點解皺蚊蚊

呢個啱 有腦既唔會係藍

好嘔

佢哋中撚哂招，其他人咪一撚樣中招
黃係有腦
但我唔見得你幾有腦

個檔要高温消毒先得

長沙灣都有
見到有個阿叔拎一盒盒開咗嘅口罩嚟賣

死全家

印尼牌

睇死係蝻

即場叫佢解釋 解釋唔到就屌佢老母喇
深水埗好多基層老人 一個唔覺意走去買咗個嚟戴點算
保障人哋同時都係保障自己

無良老闆都會買嚟應酬伙記

仲要唔同牌子... 應該真係二手

報警啦

你就收皮啦
你咁講洗唔洗啲藍絲岀街我地幫埋佢全身消毒一條龍啊
ON99就係有你呢啲撚屌姐手姐腳阻住哂

突發 明日十點HA去特首辦

右下角成隻嘴印

包包都唔同色

同一批貨, 唔同口罩顏色唔同品牌
有D連鐵絲位都凹陷
深水埗二手夜冷果然乜都有

呢個世界真係幾撚賤嘅嘢都會有人做得出

咪係
仲顧得幾多 係就分哂所有口罩比大家 頂得一日得一日

呢啲時候係真係少啲蠢人先唔會一鑊熟
推人去死嘅明明就係賣果條友

可能到6,7月先消停到 下下保住班豬隊友真係嫌命長

班抄家打手又話自由市場，賣買你情我願！
人家賣得平，係好撚影響到班抄家生意

推 唔好有人中伏

CALL海關同食環

標題黨，抄家五毛打手「Block」

ssp邊有好野

廢老中左，傳開左，全港玩撚完

黑心黎講支那dna 真係無撚敵

國際戰線:
遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

尋日下午ssp黃金出口對開都有幾個古惑仔賣

執番嚟搵熨斗熨下見新淨就當新㗎喇

包包唔同色，個包裝擺明唔係廠出都有人敢買

嘩

假貨呢d醜聞以前只會係中国到聽到
而家香港一街都係
唉

諗到d老人家買黎帶就心酸，點解會做得出

你點知?